呢個時勢應唔應該結婚？

男朋友突然之間話想結婚，個心十五十六唔知點好⋯

結婚係你同佢仲有一家人既事
唔關時唔時勢事
簡單簽紙都可以好開心

感建分

哈 又一pair準備婚手 開心~

其實唔打算生育， 無必要咁早結婚囉！

唔打算生小朋友。男友諗住去結紥
利：唔關無限中出事 。佢有潔癖戴套清理時乾淨啲

簽張紙有幾難

點解十五十六？
如果唔打算生小朋友
為咩時勢會影響結唔結婚？

周圍都失業

咁結婚本身對你地黎講係為左d咩先？

男朋友話想比個名份我⋯
男人係咪到咁上下時候覺得應該比個名份女仔呢？

咁結婚都唔係一個人既事嘛
佢可能係想咁呀
但你自己點諗先係最重要嘛

曾經有一段不愉快經歷，對婚姻有陰影

或者依個先係樓主你最大的心理障礙

唔知點算好